攞個屎忽諗都知而家鄉黑扮黃絲收保護費

點解黃絲仲未有聲明唔會收？

鄉黑黃賭毒果d 做慣喇。

pish